然而，在競爭激烈的11月大選結束後，柯林斯可能會更加順從。 Donald Dossier:抓住時機填補RBG的席位|Tracy Moran | 2020年9月19日|Ozy 
 費曼圖可以翻譯成幾何空間，這些幾何空間可以用上同論分析。 粒子碰撞的數學結構進入視野查理伍德| 2020年8月20日|量子雜誌 
 甚至有人試圖讓它適應工業織布機。 科學家對棉花進行基因改造，使其具有彩虹的各種顏色傑森·多里爾，2020年8月11日 
 總的來說，我很震驚地看到人們是多麼願意改變這個非常基本的東西! 特朗普不能推遲選舉，但他可以取消選舉結果的合法性。 |Sarah Frostenson (sarah.frostenson@abc.com) | 2020年7月30日|FiveThirtyEight 
 這可能包括研究生，可能是一個非常適合研究的學區，然後你把研究結果放到另一個地方，這就是挑戰發生的地方。 政策制定還不是一門科學(第405頁)|Stephen J. Dubner | 2020年2月13日|魔鬼經濟學 
 賓夕法尼亞州的政治看起來可能是最受歡迎的，即使在那裡，共和黨立法機構也不得不附和。 共和黨政府真的會拯救奧巴馬醫改嗎? |Michael Tomasky | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 畢竟，很多人都願意接受，甚至被這種非傳統婚姻所吸引。 什麼是“自然婚姻”? Michelle Cottle | 2014年3月27日|DAILY BEAST 
 共和黨人面臨的問題是，在那些公眾願意接受醫療補助擴張的地方，它是否能發揮作用。 一切都是奧巴馬! 2014年3月3日|每日野獸 
 也許喀土穆甚至可以依靠馬查爾，讓他更願意接受外交解決方案。 美國能阻止南蘇丹內戰嗎? Josh Rogin 2014年1月4日|DAILY BEAST 
 儘管格蘭特以殘酷的消耗戰實踐者而聞名，但他還是答應了李的要求。 大衛讀書俱樂部:為自由而戰|大衛·弗拉姆| 2013年5月23日|每日野獸 
 無論何時何地，無論何時何地，我們都應恪盡職守，保衛和保護我們的祖國。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 年輕的理查德，從不不願意加強自己的力量，對他的朋友放在他面前的那隻僵硬的金絲雀表現出了足夠的順從。 懷爾丁夫人拉斐爾·薩巴蒂尼 
 每個小男孩都或多或少地聽從了他的影響，弗農·威廉姆斯也在其中。 埃裡克，或者點點滴滴弗雷德裡克·w·法勒 
 日復一日，夜復一夜，在那裡發生了大量的暴行，沒有一個罪人被繩之以法。 阿爾斯特是正確的嗎? |匿名 
 Sabúti siya ug musugut ba，和他談談看他是否聽話。 《Cebuano Visayan字典》|約翰·沃爾夫